今日升1000點

就係今日啦

gap up 350點

lunch time 600

close 1000

港股在10時14分升幅進一步擴大，恒指急升超過一千點

係咪ADR故障
九倉升161%

升升升

真係升161%